大佬 依家想幫襯黃店都有心無力

一嚟有啲好貴
二嚟根本經濟差 自己收入都未必搞得掂
三嚟有錢都慳啲洗啦
最多真係幫襯下誠哥or hktvmall買嘢返去煮

你叫啲人點幫襯 屋企真係印銀紙都搞唔掂啦

有得嗌foodpanda 幫襯黃店

暫時對我冇乜影響，收入仲多左，公司有防疫allowance, lunch allowance, 玩開美股都有少少賺

真 黃店有點貴
通常叫menu最平果款

近排好多黃店都推出優惠喎

柒婆放任社區爆發就係為左想消滅黃色經濟圈,令人人自危,唔敢再出街食野
我地更加唔可以比佢得手,唔落去食,都要嗌外賣

窮l食四五十蚊一個餐已經係極限

出親去都會夾硬搵黃店幫襯 唔敢周圍走

都有黃店係平嘅，冇就外賣台式飲品嗰啲支持下
手足頂住

黃店文青cafe嗰啲真係有啲貴
通常一個意粉/飯都88，98，又冇餐嗌，有啲份量又唔多
再加杯咖啡又四五十蚊，再加一
想幫襯但都只可以耐唔耐一次

各自努力

夠㗎喇
堆沙成塔，要用錢都要流入黃色經濟圈

邊區 幫你搵搵？

屌你老母啊？？

做義工啊依家？

搵茶記/點心舖/小食店/頹飯/台式飲品，唔知你嗰區有冇

🥺失業here 表示認同

你自己都係黃圈一部分
自保先啦
恆有餘力先食黃店

好矛盾
好驚市道有啲黃店會收皮
但呢排pt都無得返 淨係食到加藤下午茶

想知d黃店係咪會將部分收入捐去比手足？

好少 同埋係小食店，食唔飽

盡人事啦，量力而為

唔係間間黃店都會捐
某啲黃店嘅捐錢活動係一次次 不是regular

元朗區有冇黃店平平地

無所謂啦盡量幫襯
至少要抵制藍店

暫時無影響 日日都懲罰

失業 停工 炒人 自保都難
叫人幫黃店 渡過難關

幫唔到好多之外仲覺得有啲唔好意思

咁冇恆心就含得撚了，點都搵到機會幫襯既，一餐半餐點都食到掛。再講，其實誠哥hktvmall已經有一大堆師奶鞏固，不如幫左黃店先唔好睇少自己，團結就是力量呀

根本街都唔會出，點幫襯

food panda 呢 d 唔啱一個人嗌

真
但見到隔離藍店cut靜一個伙記就知值得

量力而為啦。
有好多黃cafe 都好貴。。間唔中先食一次

想知邊到有 ?
我有錢 但唔知邊到有呢d黃店可以罰
旺角知Pause it ,同埋佢轉角個間細細間,
同埋桔梗呢3間, 仲有無?
最好地鋪

灣仔食富記
原汁原味好似做緊外賣特價8拆

失業冇辦法啦，共勉之

黃色經濟圈既真正威力係呢種時勢令黃店生存率增加，最後經濟恢復時得以擴張請更多手足免於被經濟攻擊

777正路係應禁實個病防止威力發揮

五餅二魚, 買夠5包全港送, ok大份, 整多個白飯可以2日lunch食一個

幫襯完黃店
然後派罩派埋俾藍絲

唔識講

好多喎 和你eat個app都大把

food panda 好似貴好多, 同埋送埋啲近到自己落街買都得嘅野

Cash flow最重要，特別係零售飲食
咁既時勢賺唔到大錢，但不斷有收入至少可以撐多一陣希望疫情快啲過，就係靠cashflow去捱租金人工燈油火蠟

太子都多㗎 例如神經餵飼同cafe paradise嗰啲

明顯係經濟環境許可下進行啦，自己要識諗啦，唔通手足會咁冷血逼你冇錢都要食黃店咩

荃灣咖啡灣

岩呀講真，堅持消費分藍黃已經好低標準
真係窮到要幫襯m記吉野家咁絕望，不如買少少野番去自己煮仲平啦

咁多飯局都無人理

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

黃店係最撚安全嘅舖頭
啲客個個都有衛生意識

當全世界都無能力嘅時間
間中係黃店買野都好夠架喇

加藤屋平到仆街

撐住個人數，對伙記黎講都有啲仕氣

仲有工返，頂到下
幫襯緊公司附近黃店，好驚佢執

我覺得盡人事啦
每一區都有黃絲, 照顧自己生活果附近幾個區
我果頭得小食店係黃就成日買少少每樣試下
有時坐幾蚊車出去附近區就食正餐

果時d 人話攬炒, 其實害死好多人, 攬炒派而家應該明白

光時

有D黃店貴得黎麻麻
可唔可以喺食品質素上有D改進呢

有能力再幫襯啦真心 實仲有人未乾塘嘅 唔駛迫自己
我依啲冇咩負擔嘅經過親黃飲品店都買返杯

光榮，又平又好食

平有平食貴有貴食啫
嫌貴咪搵啲平啲嘅黃店食囉 貴唔係藉口

平時食開30幾蚊

為咗保黃店，日日40-50蚊
個心好痛

特別係冇人既黃店，就算唔肚餓都會買

巴打我好似知你住邊區

咁多區得一區淨係得小食黃店

唔好要求黃店一定要捐
佢地都要生存賺錢

我覺得請手足/貼文宣，已經夠我們比錢佢賺

759、百佳買餸

-.-屌你咩 日日都幫襯 係你唔合群

個情況係根本好小人失業

只係個個驚唔敢做更多野

自保食住藍店24蚊餐先 有錢再食黃店

foodpanda Ubereats

我而家出去黃店淨係食加藤屋，黃店嚟講好似叫平啲
其實真係好多都好貴，有一日我飲杯咖啡都要成$50平時都還好，而家無嘢做就覺得好貴

屌今朝foodpanda個早餐 一塊頹爆三文治加flat white加15蚊運費 60蚊，真係cls，真心太貴

龍門 光榮 合發 番茄

自己煮啦仲叫外賣

其實正正常常叫個LUNCH或者DINNER外賣
係咪都過百架啦？

原汁原味荷葉飯幾撚正

下 有好多黃店係平民 係睇下你有冇心搵姐
呢個時間出post希望唔係分化post

總之有餘力就幫襯啦…
做果行都係餐飲業，自己餐廳情況都幾唔樂觀，不過出街都去食黃店，幫得一次係一次

誠哥or hktvmall咪叫黃店啦
叫幫襯得落only

響openrice 睇啦
follow hker2019
做好哂分類 可以撳入黃店
再揀分區同埋咩價位

你自己問題
有人迫你一定要幫襯？

真
平時慳下其他洗費 主力食黃店
但呢排的確有點吃力 工都冇埋

附近都好多黃店

好多鋪頭都休業
識人返長工變左一星期返三日
人工無左一半
而有朋友做開PARTTIME
而家成個二月都無乜編更

真，尤其係啲cafe ，走高檔路線，根本食唔起

Same here

但一定堅持只食黃店 冇錢咪唔食住

點解唔down 和你eat Wolipay

外賣經過咁多手

量力而為 抵制藍店最重要

有部分，而且據知都過得幾慘
荃灣有間印度黃店甚至就執
所以捐唔捐真係無所謂
黃店只係立場表態，唔係贖罪卷。

認真，現在表態既代價都幾大
而且做生意就係為左賺錢
無謂迫得太盡

開個黃嘅外賣平台 又可以一舉兩得 但係大家荷包會增加負擔集思廣益一下

有能力既盡幫

正解

而家仲有咁平0既野食？
之前返工返青衣最平係麥記，美心同一粥麵
正常食個lunch至少都40起跳

住果區仲衰
無正常茶記
其他餐廳食野又貴

係，大家都量力而為已經可以救到部分嘅黃店上救生艇

乜都關事，你真係作文咁作

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Same
成日去

又帶風向，一直都係咁架啦，事實有平有貴可以揀，唔洗特登開個po

各自開花

煮果個又唔知有冇病

送果個又唔知

唔會失業
日日堅持出街食黃店

不過係睇區份，其實有啲區有大眾化嘅黃店
反正而家失業，我會撘少少車去食

最平可以百佳/759/HKTVmall買嘢自己煮
出街食可以大快活/茶記等黃店，有啲區仲有粉麵舖揀，其實唔難，睇你肯唔肯搵同去遠少少

我成日一個人叫

黃大仙無黃店，日日飲賞茶一芳都唔係辦法

係貴啲，仲要俾運費，一個人叫真係嘥9氣

始終小眾，冇咁大財力
就算幫唔到黃，唔幫襯藍都已經有用

做乜都好正正常常搵份工都夠食黃店啦下話

連埋運費成 6-70 蚊我不如直接去食貴野

你比左錢黃店
黃店將啲錢請律師買物資
你唔洗錢有豬嘴飯券
結局大家都有錢食飯，同時有錢抗爭

旺角上樓:
日常料理 mainichi
Little Fresh
好食抵食, 最緊要勁黃, 落手落腳幫手足果隻
lunch time而家我當飯堂咁去

呢個時勢唔想出街
又冇理由餐餐煮麵

下,有平價黃店架喎
上和你eat搵實有

真 手足都冇
學生唔洗返學=唔會出街

我成日一個人叫.....

桔梗 咖啡灣都食得落.....

搭黨鐵綠卡，慳返嘅錢去黃店消費

利申70歲

你地中哂共產黨計啦
根本呢隻野整出黎就係為左打擊未完整既黃色經濟圈

熊貓叫咪仲貴 d餐廳個價錢同堂食都唔一樣
真係要食 寧願落去買

有d店睇到張單都驚

PHD有一人餐

難食咩

灣仔好多

啱
去過間黃cafe 普通冷麵加杯沙冰
食咗舊幾水仲要唔飽 而且等咗最少半個幾鐘先黎

過新浦崗，好多好黃店，慈雲山都有幾間

我都係食返平民黃店算

黃店普遍都貴。冇乜茶記

總之大家盡力就得

元朗黃店多到食到嘔喎 (千色、教育路個邊)
你鍾意食邊類野

話知你點啦 總之黃店一定要幫襯 唔理服務西 野食幾貴幾廢都好都要去 依個先係主流嘛

住中心個邊，無理由日日都特登出去新蒲崗同上山架....一次半次就話姐

放假煮出前一丁
lunch直頭唔食

當藍店全面減價以本傷人打壓黃店既時候，
你會點？

其實都有好多平價小食/飽肚正餐黃店
再唔係咪幫襯下茶飲店囉 又有外賣叫
有好多野睇恆心架姐

Phd黃架咩？好似同Pizza hut同一集團

起碼交到租

窮學生，從來都冇幫襯過啲貴café
不過其實仲有好多平嘅選擇嘅

最平好似試過$25埋單

岩 有app睇 好方便
雖然有時資料唔update

我仲食緊加滕屋 42蚊湯烏冬
甜左啲，但好食飽肚

sorry 唔清楚好耐無食

返工果區啲黃店偏貴
咪自己睇餸食飯 量力而為

以前食過，意粉係茶餐廳質素
甜品就嗰時有個好hit嘅奶茶蛋糕，一掹開流晒出嚟個款，係一個跌咗落杯唔甜奶茶度嘅蛋糕
叫咗一杯藍色野飲有色冇味唔甜
朋友食開D劣食打卡都嚇親

其實係 黃店成日告急告急

真係長貧難顧 救唔到咁多間 特別而家經濟咁

Foodpanda食水好深 而家又冇-25 code

咁藍店一齊攬炒嘅姐

自1月開始喺屋企煮多，懲罰唔到黃店，但同時堅持抵制藍店
手足用自己方法加油

攬炒你估係口號黎

東涌？

之前去大嶼山行山，先發覺得渣哥，搞到要倒返轉頭check係咪藍店，唔係先至搏一搏

btw近排先有間平平哋嘅粉麵檔，同埋貴價印度菜新加入

如果有d 平台可以做優惠 叫外賣幾多次有優惠咁 個平台又係黃既
咁會幾好

講到黃店真係貴啲咁 係因為小店成本高啲啫 藍小店唔貴咩
唔通成日食連鎖垃圾咩 仲要藍 到時你地又嘈冇野揀

屌你cafe不嬲貴架啦

最簡單食大快活

好多都有 但不重要 唔好set咁高門檻 人地藍營都唔會

依家多數無出街自己煮
無工開 手停口停 gg

香港人的唯一出路----遠離支共國

支共國內鬥嚴重，禍及人類

唔覺得
堂食轉外賣仲有折
有平有貴睇自己選擇

有力出力 有錢出錢

通常食咩 幾錢？

好近啫，想支持小店係要啲努力
好似都係撘van仔
如果住竹園嗰啲就食塵

唔係藍咩

幫手做d 宣傳， 同時點都有d平既。 同時希望各黃店都開發一d平價小小既餐比大家食下， 做到生意又keep到條雨， 我自己e期都keep住去黃店，大家頂住， 可以睇到黃店同其他店既人流都有一定分別。 謝謝大家出力。
唔一定你有去食先係做左野orz, youtube同twitter都需要人。

大家努力

我會自己一個叫兩餐 夜晚再食

人哋希望付出多啲，都俾你屌唔合群

如果有中立撚講「屌你咩，個個禮拜都示威，好心你哋合群啲，學下大多數人，過返寧靜嘅生活算啦」，噉你係咪會接受？

食唔到黃，都唔會食藍啦
自己煮又得，食冇背景嘅街坊鋪都得

各自努力，盡力就得！
亦都無需勉強，
有能力嘅就幫襯多啲！
香港人大家撐住！

仲有啲車仔麵
好耐之前夜返歸，都食咗唔少老麥做宵夜醫肚，之後發現屋企附近有間黃嘅車仔麵開到4、5點，就轉晒去食
又平又好食，而且相對都健康啲

不過近排肺炎生意少咗，見到加咗幾蚊都幾無奈下

我仲要食素，選擇會再少啲

食最平但起碼都要幫襯

好彩屋企附近有兩間平嘅茶餐廳係黃， 長期擁躉～
永遠支持黃店

唔知幾時失業唔敢亂駛錢
中高檔就真係冇咩可能好似之前咁幫襯

火炙帶子三文魚玉子蟹柳丼先一舊水有找
仲幾多飯下，有啲大把仲平啲嘅丼，一個飯就飽
自己覺得呢個價錢算係好食同抵食
除咗Cafe都有其他選擇啫

依家市況差到冇工返 連收入都冇埋
仲有落街買外賣又要用口罩 叫外賣又貴好多
邊有財力支持黃店？

基隆茶餐廳好似都平？上次個下午茶好似都係30幾，不過自己唔夠錢用就留返先啦！經濟好D再去冇問題呀！

合發好撚難食 黃都係咁話

我諗唔幫襯藍店已經幫緊黃店

日日加藤屋

量力而為啦 呢排都自己煮算。

外賣叫黃店啦, 有埋list俾你

btw時代都高質。
幾十個餐，剩係都幾個係超過$60，多數都係$50前後，你揀啱時間食，仲可以大部分午餐都係$50以下，$40多兩三蚊。
而且噉嘅價錢仲可以食餐豐富同好食嘅飯，跟熱飲or湯(晚市both，不過好似貴$5左右)，而且有埋沙律開胃，啲飯仲要係蛋包+茄汁，嚿肉仲要大大塊&淋汁，最重要係好食，性價比極高
$50以下，喺其他茶記，絕對係可以冇汁&dry as shit嘅肉扒配白飯only，如果唔係當日嘅餐的話，配嘢飲直頭要加成十蚊八蚊。

利申，自願打手，性價比高到我真心覺得蕭生只係想打個和

就算依家幫襯唔到 之前大大力懲罰咗咁多都已經好夠
呢段時間經濟差就無辦法啦 同革命一樣咪等市道好返先再去過
咁啱今晚出咗去元朗黃店食晚飯 但短期內都唔會再去 呢期我都會緊縮基本唔會做任何消費
唔消費其實都係好事因為消費主義仆街

真
車仔麵、粉麵檔、茶記喺$35/$40上下
或者冰室、餐廳喺$50上下都真係大把
連鎖黃店直頭性價比高
不過當然幫襯小店始終係理想好多嘅

和你eat最方便

我都係 我覺得衛生好多
起碼啲廚房佬一定有戴口罩

Download 和你pay app 啦, 好好用

係咪上過yellopenrice?

不如呼籲身邊啲人download和你pay 和你eat app 好過啦

PHD係撐狗怡和㗎

攬炒就係咁嘎啦

推呢個
好人性嘅reply

講真，藍絲都唔會有錢。其實藍黃之別在於黃有良知同有心。藍果啲唔洗理，我相信幫襯黃店就算買枝水都會好感激

我一向係極反消費主義嘅minimalist
原則： 消費嘢可免則免 僅有必要消費都一定要係愛國商家

明明好多平價黃店
你有冇認真搵㗎

真係有心無力 而家日日食大快活下午茶30蚊一餐

怡和都屌美心仆街姐

黃店好似普遍都唔平
其實貴d唔緊要
整得好食就冇所謂

嘎你老母

依家變左25 26 27蚊餐啦

同感 見到就想屌柒佢老母

仲要驚出街食野隨時中招
可以係個廚
可以係個伙記
可以係個洗碗阿姐
甚至係搭枱
是但一個係病患者噴滴口水都死啦

foodpanda已經可以話係盡幫得黎又少啲啲風險

反正都要食
點解唔食黃

大力推
基本上依家癘疫狂潮底下等同好似nuclear fallout咁嘅情況 災難場景底下 做愛國者嘅可以唔消費住 做愛國商家可以唔捐錢住 做叛軍嘅可以唔革命住 一切都等保住條命瘟神走後先再重出江湖
反正 以林門奠氏應對瘟疫嘅神表現 係連一絲擔心革命熱情會冷卻嘅需要都無 本身愛國嘅絕對唔會使擔心會突然愛上林鄭或者冷卻淡忘 只會越嚟越憎港共偽政權 本身係中立騎牆嘅或者叛國賊嘅都甚至可能比佢感化到變節去愛國陣營
當瘟神走後 愛國者自然會出返曬嚟 懲罰嘅懲罰 捐錢嘅捐錢 革命嘅革命...仲要到時個陣營甚至可以膨脹成倍

其實不嬲都係話唔消費>黃店，幫襯黃店只係冇得不消費下既選擇

邊間 想食

依家生化大災難 最緊要保住命先 無謂自己洗/捐唔起錢都夾硬做 折損愛國軍實力

你瞓咗幾耐啊
如果你將怡和同美心拆開比較，怡和係有過之而無不及啊

唔好同我講你keep住幫襯怡和

不嬲唔睇太公sor

知咗之後就永久blacklist
以前都仲覺得伍淑清唔關美心事對裝修美心有保留
但依家原來連怡和都咁仆街 咁成間美心集團拆撚咗都得架喇

有心嘅，真係特登來回搭車出去食黃店都不在話下

不使睇都知啦

屌你咪玩分化啦 依家係咪玩689嗰套年收入不過幾多不准加入愛國軍呀
lock

不你老母

連登早期都有講【低物慾消費】
隨咗維生，其他都無慾無求
達致百業蕭條，全社會攬炒

係後尾唔知點解變咗【黃色經濟圈】

做咩要踩低自己友抬高啲藍絲，定係未見過啲咬老綜嘅藍絲同廢老

好多人同你一樣陷入左誤區
就係拎藍店黎比較
事實上,藍店點點點關我地咩事姐,WHO FUCKING CARES
如果聽到空姐牛肉飯執左,有人哦,有人哈哈,但實際上聽完笑完就算
林鄭同班官同我地一樣,都係聽完就算,根本唔會對藍店有咩同情
攬咩炒姐,藍店有咩資格同黃店比
黃店本身係社會已經屬於少數,肯挺身而出公開支持手足,買少見少,間間都係寶,執左一間藍店,好快又有另一間頂上,但執左一間黃店,要等幾耐先又有新的黃店出黎?
唔好再用呢個POINT黎講,根本無得比
我地唔需要拎乜柒藍店紅店,唔係比賽,而家係講緊生存
我地要永續黃圈,手足們必須要盡自己既力量

提番大家,幾次連登吹雞既大三罷,最後都係得黃店嚮應罷
佢地當日義無反顧
唔該大家,盡自己既能力
保得就保啦,今次真係告急.....

手快打錯自膠

呢條友五毛嚟嘅 block得

OK唔緊要

條友好飄忽喎
係咪俾狗殺咗再偷ac

屌 依家瘟疫連自己都保唔到 泥菩薩過江仲點去保其他嘢
瘟疫底下顧掂自己 各家自掃門前雪住先啦
其實唔消費無問題 唔好走去幫襯叛國賊就得

唔好嚇我 佢shift過幾多次先

你地咁驚中招, 咁實要搭黨鐵
巴士最危險

樓主第一第二第三點都對我唔適用。反而現在去黃店食肆，清一色叫外賣。Peak hours 堂食冇口罩，又同陌生人可能距離少於一米，大忌。

...其實...隔絕評論一言堂...同班共狗有咩分別

唔好話瘟疫,就算係世界末日
都要食野架
係手足既,唔該盡下力啦真係
唔係叫你冒險,不過如果每日或兩三日都出開一次街
都揀番黃店啦
利申:每日仲要返工,一日三餐,有一餐食自己,一餐嗌外賣(黃店),一餐去黃店坐低食

冇計啦 雖然有啲黃店唔爭氣 但冇理由去幫襯藍店

不過有陣時覺得與其晒啲錢去幫襯黃店 不如自己煮慳返啲錢捐比手足好過

經濟差情況底下食嘢都屋企煮 唔會有餘錢幫襯食店或者外賣
同埋我唔係因為怕沙士先唔出街食囉好無get不到重點
利申：今晚食咗元朗黃店 但我home office 出街嘅frequency係斷月計有排都唔會再有消費機會

indeed
永遠的原則：最好唔消費 唔好幫襯賣國賊就得

咪充分係，敏屎都要廁紙，滴露都要用架！
我就唔信，講到好似剃咗頭施主咁
乜柒都唔用，家徒四壁

又話抗疫
唔通唔清潔唔用廁紙咩？
咁要用咪就係幫襯誠哥或者HKTVmall
煮嘢煮到唔想煮 咪叫黃店外賣！

從來都冇話要買多餘嘅嘢
要用嘅嘢就要買㗎啦
只要唔好團貨 出親去或者網上俾錢就係要幫襯黃店

肉，食材全部都可以喺黃店買
事在人為嘅啫

利申：日日都要湊仔嘅師奶

利申：拿咁最低限度嘅必需品係絕對會益超人同魔童嘅
但係煮到唔想煮嘅情況我完全試都未撚試過根本災難底下外賣都絕對係waste of money

咦？
靚媽有無好推介😚跪求跪謝
對於我呢類廚房狂人真係好福音

咁你呢十幾廿日食乜?
就算自己煮/杯麵,點都厭啦

下原來會厭架？😨😱😨😰😱😨😰😱
我就自己煮居多 Gordon Ramsay嗰類烹飪狂人嚟
杯麵間唔中會食下咁囉

講緊黃店可以係foodpanda 幫襯

你同我講間藍店出嚟

你識得煮換唔同菜式嘅話 煮到2047都唔會厭LOL 認真
同埋sry 係屋企煮 唔係全部都係我自己 九成幾嘅食物都係homemade
可能瘟疫真係會令我反而健康咗

*有屋企人

我無錢 好少出面食 番工都帶飯 支持唔到

就算foodpanda都唔贊成主要係因為經濟因素而唔係怕病毒唔出街

其實唔消費先係王道

秒

咪話咗係經濟因素而唔係怕病毒唔出街問題

對唔住囉 我已經知道now

HKTVmall 好多！另外呢間都係 ：

我煮嘢冇c hing 你咁叻
真心1-2星期 煮得多都好悶！
就會一家人出去黃店幫襯下
吊頸都透下氣，都要出下街嘅

我都想食好味黃店 人大左 一諗起搵錢辛苦 不如去買番屋企自己整 慳錢嘛 無計 無左20歲左右個種揮霍

唔好介意 絲打真係會咬住衛生！

廁紙，消毒產品，洗手液，漂白水，滴露，shampoo
唔通呢啲嘢你真係唔買咩？

講緊大家都係自發香港人
都跟衛生署嗰個標準
每隔日就將1:99 倒入去水位
呢啲都係需要用嘅嘢，咁你講唔消費，咁唔通唔用？
咁你屋企咪好污糟

多謝靚媽😚
可能我適應力比較強啦 我基本上一Hole up咗可以長期唔出
同埋如果妳覺悶嘅原因係因為菜式問題嘅話 可以比個好建議妳
其實我好多時候都係睇餐廳/外賣餐單嚟搵菜式 然後自己再上網搵食譜 就算做唔到餐廳水準 但至少唔會悶（有時我其實會整得好柒）
最後就係細路伙食有得homemade就盡量homemade 外食始終對細路仔唔好

唔會唔用嘅 不過戰略物資嗰度我老母負責 唔係我搞我都插唔到手
另外頭先reply講咗 必要嘅日用品都係會益超人同魔童

因為呢 靚媽 最主要嘅係依家愛國商家最主要係食店 其他類型嘅愛國商家真心少 賣日用品嘅愛國商家真係少到我都未搵到
所以基本成個post主調都係叫人多啲去愛國食店幫襯
食店我真心少幫襯 因為啲錢慳得 但日用品唔慳得嘅我都會照買

其實我都唔敢唔注重衛生 我自己年青力壯唔怕肺炎 但屋企兩老一中肺炎基本上就出唔返嚟

+1 宜家滿100仲要免運

有無睇佢重點係無錢 唔係無口罩

你隻曱甴搞分化都唔好搞到咁肉酸啦

收皮啦你 用哂全副身家都要懲罰黃店呀

運費都20-40 學生哥點負擔

連登仔成日話要攬炒，攬炒經濟即係連工都無埋，無收入。仲點幫黃店？

thx

你有需要食嘅話就食啦
大家唔係叫緊有需要食嘅人唔好食喎

垃圾帶風向post

屌你老母

你知唔知綠卡會有政府補貼 黨鐵照收足錢架

五毛風向狗樓主我屌你老母
兒登又咁撚多人比佢帶到風向
成七百幾個正評都唔知做乜撚

真台客，御麵，The Basic，勤記，有得餃，丼家和食，至尊雞煲雲吞麵，C3
元朗真係多到數唔曬

攬炒都預咗，食少多覺瞓

人地講左收入問題你仲叫人foodpanda
foodpanda叫野食本身已經貴左
仲有外賣費
一嗌隨時貴左20%

唔盡力就肯定輸

冇必要畀外賣仔賺啦
同埋自取仲快過咁等啦

元朗好多平既黃店
阿玉，滿記，有得餃，時時食，the basic，御麵 etc

當玩咁

問題係藍店有中聯辦照住

而家食緊龍門，生意keep 到

邊照得曬

呢d垃圾post都咁多正皮

連登仔fg都50k

連登仔不嬲多學生，無錢咪問老豆老母攞，輕鬆取得世間財

樓主5毛，想借啲2合理化幫襯平價藍店

拉
大家盡力

攬炒派多數學生嚟，而家上班台班人日日叫春

個問題係唔敢出街

根本一開始經濟攬炒就係咁解
黃色經濟圈只係因為你不得不消費既時候
先去同路人既地方
個次序其實就係咁簡單

盡做 就係咁簡單

咩推論on9

而家盡力贏大戶錢支持黃店

無錢都要食飯
樓主唔好咁自私 慳錢唔食黃店
難道你想黃店一樣經濟有困難咩

我都係咁

same here
有人射左波先搵我返一日咋陰公

唔食黃店唔緊要
唔好好似連登某條傻仔話窮之後食M記就夠

政府唔想大家出街
證明我地出街就係政府個春袋
大家手足唔好停 要出多d街食多d黃店
公務員work from home嗰d更加要全日出街
用政府嘅人工不停懲罰黃店

收皮啦，黃店d野食賣咁撚貴，搵鬼食咩!

所以周街派唔係派顧客都唔幫襯了
幫襯左幫同路人嘅先

你始終要消費衣食住行
有得揀咪黃店首選
冇你講到咁難

你閲讀理解拎F？
點解仲有咁多人正評

五毛發現,BLOCKED

岩呀 特登買嗰啲 咪即係買贖罪券

黃店為我地付出同犧牲左幾多,呢幾個月黎有眼睇
尤其後面幾次大三罷全香港得佢地罷,淪為笑柄
今日我地要為佢地做番D野

Keep住搭嘅錢有無落返去黃圈先
巴士而家改班次改到咁
尋日係九龍東食風食半個鐘先等到一架full曬嘅新界巴士再下一架25分鐘後

香港人係特別多籍口

咪撚柒食啦屌
不嬲攬炒罷消費>黃店
係啲黃絲豬唔岀街會死，先搞個黃店岀黎咋

五十蚊都窮
我一餐三十咋

Agree仲要所謂嘅黃店其實全部都係餐廳

睇你樓上

屋企附近黃店 lunch 叫 foodpanda 要成舊水,但我照叫，唯有辛苦少少賺多d ot 錢都要幫襯黃店

沙田石門點心蒸飯
D野勁大份

冇得去酒樓後終於有地方食點心食夠本

無錢無生活

食個lunch外賣可以好平

樓主你唔講自己邊區好難幫你

呢個真 我個區
黃店50幾蚊個lunch，藍店40蚊就搞掂

百佳/donki 算啦，hktvmall真係唔平，完全冇左網購嘅意義，純粹係岀面啲有門市嘅鋪加左上架費同運費擺野上去賣

黃店先安全冇蝗種人，感染機會都低啲

窮都仲食50蚊個飯？
帶飯咪慳好多

On99我自己煮唔撚好？

$100先免費送

大家盡做啦
盡撐黃店

第一 二 三 點，foodpanda 幫到邊樣
其實你係咪睇唔明中文？

出去黃店～$100都ok啦
自己煮最多食cheap啲
捱唔到疫症就黃色經濟圈消滅

好多人係從來唔考慮自己煮，明明已經窮仲要不理性消費，俾4，50食垃圾

狗也不屌。。。

班仆街業主加租

匡樂可以一餐頂兩餐 勁大

你知唔知咩叫攬炒呀

冇，果啲係賣俾freerider 嘅贖罪劵
平又點顯得自己抗爭（食黃店）岀左力呢？

Push

冇咖，除非你有本錢開間餐廳囉

贖罪券唔洗錢呀？

冇 你已成condom

生活唔到 可以揾家長
612而家批錢都鬆手

老奉要食你咖？

你講緊乜

冇人敢出街食岩晒我
毒撚可以一間間黃店咁掃

冇利益既照你做鳩

班「國際亞洲人」要食吉野家不了

請唔請跟班?

我反而係唔啱食

我附近的黃店唔係煎炸野就係茶飲店

兩樣都唔太好⋯⋯

條友轉移視線on 9 9
總之無論幾多五毛再分化
食黃店>外賣黃店>杯麵>唔食>食屎
都唔撚使旨意我地再食藍店
利申：6月起真係無再食吉野家，黑龍江米牛肉飯曾經是飛佛，而家不了

無錢仲叫foodpanda

九巴真係鬼嚟班次cut 撚到咁

前線黃d fd，咁去做黃店囉

然後一講到返工賺錢
又講到人地係豬
咁想幫襯黃店
又想捐錢
又要幫人開飯
啲錢點黎

而家有兩條路
推藍絲去死
同埋黃藍大家真攬炒
唔知大家最後會揀邊條

1. 食啲你負擔到嘅，根本黃店同普通餐廳一樣，有平有貴有好食有難食
2. 外賣，foodpanda
3. 我地無膽做前線，至少要幫手撐住黃色經濟圈同網絡戰線，幫得手就一定有成本

連登大把人叫人罷工抗爭, 程度要去到比人炒既級別亦在所不惜, 唔做就係抵死就係鬼
但轉頭又開post叫人支持黃店搞大黃色經濟圈

根本好多連登仔唔清楚自己做緊乜, 又要一又要二, 現實係只能選其一

佢地會話總要有人犧牲

根本成班中學大學生叫既口號
比人養緊既人叫人攬炒, 得啖笑

不過點都唔夠攬炒之母勁, 香港市面咁蕭條都係因為佢
唔封關搞到依家全香港人唔敢出街消費
永仁得仁啦

依家咪攬炒緊
但係未做好準備咁解姐

連登係咁，算啦

你係熱狗定五毛

成日想食普通冰室或者茶記，但好少係黃店

樓主果三個point
同跑得慢 無速度 唔夠快
有咩分別

本土派同泛民黃絲嘅分別囉

上面都講到岀口啦

「我地冇膽上前線」

其實罷食藍店真係最緊要

介紹一間係長沙灣高質黃店俾大家

尋晚見佢係FB話疫情令經營困難
希望連登仔多多去支持佢

TEA HUB

網址:
地址: 深水埗順寧道439號順寧居地下2號舖
電話: 23377278
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

你係曲定直

所以如果佢用完綠卡但日日食黃店就最好
拎敵人錢壯大自己

想知food panda幫到樓主解決邊一個困難
thx

因為我煮開西餐 百佳太少嘢啱用 donki 算係貴（我唔識煮日餐）

西餐咪去Taste 囉

taste 嘅價錢一定貴過hktvmall 我主要買凍肉為主

我煮日本野，和菓子嘅材料喺HKTVmall 買貴過烘焙店30%

偏門嘢係要自己落街搵專門店先會平

為左革命少少犧牲都唔得！？

攬炒派同三罷派都係由未做過野既中二病人組成

到我地公職手足接力
利申:食黃既潮州粉麵都加碟菜再加多碗淨食

龍門唔差
光榮食左一次早餐 一次下午茶 都好失望

有冇好食嘅黃店介紹 食過嘅都又貴又伏

光復完日日玩女食半島都得啦, 咁在意眼前得失做乜?

其實有啲黃店都平㗎，不過又厭唔好食
黃色經濟圈而家只係開始，仲未入戲肉
如果搞埋食材供應、原料供應都黃先有用

根本黃色經濟圈係大春袋，但係流於表面嘅飲食圈都有人會搵藉口唔食、彈呢彈路

根本攬炒係大春袋，但係基本嘅罷工罷消費都有人搵藉口唔做，彈呢彈路

好多冰室茶記都係黃喎

呢間唔係有人開post話偽黃黎

界限街基隆啦，又平又好食，湯飯連凍飲都係$44/46。

所以嘉寶漢堡點解到宜家都多人到仆街
價錢抵屌又好食
成個光輝圍d 餐廳都靜晒
得佢條隊仲排到出馬路

55-90 ，90多數係加小食。不過通常55-65 普通餐廳咁
可能附近餐廳本身貴，所以覺得差唔多

買外賣又得, 揀最平個d食又得, 方法有好多, 諗多d啦, 唔好死板

只可以同你講 係你垃圾
不推文

幫唔到樓主幫到其他人都好既

其實係咪證明最有消費力個班 係好少專登走去食黃店 都係去返自己覺得好食既多（除非藍到眾所周知）
就算早排無肺炎 都成日講話邊間好少人去 而且都唔係咩價錢貴既店

本身做個行 經濟點都冇咩大影響
反而食多左貴的黃店 佢地真係少左好多客
盡做啦 黃店的野 貴有貴食 平有平食

返工就腳，平均三日食兩餐黃店
屋企附近就真係冇…

黃色經濟圈，有冇口罩廁紙？

驚感染仲夾硬出

行遠啲食
你一懶就害晒成個黃色經濟圈

我本身因為抗爭失左一半業
因為疫症再失埋另一半
而家就快連飯都無錢食
有諗過去黃店R下平飯都唔好意思

你地平時冇儲錢架咩

利申：月儲12K ，冇女住屋企

補返圖
Tea hub

我害曬？
唔該慎言 唔好道德綁架

foodpanda係藍果喎

加藤屋

仲用openrice

我真心撘車去食，而家都少出門口啦，間唔時出去我一定係支持黃店

我覺得，如果真係要出街食就去黃店，做到喺屋企食就屋企食

食過一間賣雪糕賣得貴過出名既連鎖店，一細球仔，加配料仲要再加錢，又唔係特別好食，以後都唔會再食

下蕭生果d好經濟

行出街代表乜撚都唔驚呀

你啱㗎，所以點攬炒先係問題

放核彈死嘅係自己人就無意思

自己一個罷工，好快比人取替，所以罷工先要全行一齊做先有用

又係呢類無邏輯嘅on9春袋論...我懷疑真係有人用春袋諗出嚟

無錯，同埋捫心自問我瘟疫前瘋狂懲罰開啲黃店都已經好夠數，就算瘟疫期間完全唔幫襯都可以心安理得

迫人俾錢食屎

我就未必食黃店 我doctrine係會用綠卡計差價 等個差價儲到咁上下就捐比星火雖然我依家唔出街都無乜得捐

的確

咁我係窮我係無生活喎

台式飲品先貴
幾十蚊一杯嘢
食加藤屋都只係30-40個餐夠哂飽

好欣賞你嘅minimalism巴打
我有home office工但係都係餐餐自己煮因為我天生烹飪狂人
明明自己煮可以係外食嘅一半甚至更少都仲要出街食/外賣真心傻的嗎
BTW我通常都係睇餐廳餐單揀菜式 再上網查食譜 包括但不限於YouTube

真, 屌佢地工廠區都$90上下

你咁大無畏就祝你早啲中啦中完之後（我expect你後生）幾日就出返嚟 又可以免疫唔使帶口罩 幾好

就係經濟差先要幫襯黃店 令黃色經濟圈要成為羅亞方舟
今次林鄭唔封關 搞到啲人唔敢出街消費都應該得罪好多商家佬

你係bu asso？
BTW 經濟能力唔好就咪勉強自己喇
我哋無義務去消費架 只要確定唔好幫襯叛國商家就好
依家就係要屌柒班友 成班豬西講撚到消費好似人類義務咁

fellow minimalist加入戰線

夾硬消費嘅話 恐怕個圈未滅我哋自己就先滅咗

黃定藍

都唔知乜撚公司變態成咁

唉冇工開 老豆都畀人炒埋

自煮>杯麵>愛國外賣>愛國堂食>唔食>食屎>叛國食店

自己量力而為，完

啱 消費可免則免 杯葛叛國商家已經好夠

你係閱讀理解肥定點就算光復完好景但依家未光復前都係窮都係幫襯唔到黃店

講得啱
應該要有愛國食材商服務埋我哋呢啲自己煮打死都唔食外食嘅人

窮就係垃圾
原來689開咗連登ac？

其實可以考慮外賣 不過屋企附近無黃店都係建議自己煮

依家仲咁熱衷出街真係恨早日中標咩

33蚊個正常早餐差唔多啦

多謝c hing

光榮乜唔係茶餐廳?
我食過旺角新開個間 , 唔掂喎
定係總店先得?

foodpanda貴撚過就咁去買好多

食過荃灣，認真對得起45蚊依個價

去黃茶餐廳都好丫

我就係要黃店攬抄

你都幾撚勤力帶風，我都祝你冚家鏟坐係屋企中

盡人事

茶理史廿蚊有杯啦
量力而為自己衡量啦

要我坐係屋企中除非香港病例多過支那又唔係唔知住邊 鄉下獨立村屋有咩可能中
你住市區你危險啲 祝你嗰橦大廈及早有患者啦

誠哥當係
其實好多制造業嘅野根本冇得幫襯本土經濟圈
成個産業都未做起之前邊度抵就買邊度，顧掂自己先啦
淘寶又好amazon 又好，買親野9成9都係上網平/齊過local買
唔知幾時開始香港連賣電子野平呢個優勢都冇埋
夾硬喺本地門市買野只係益左地産商，商人

食黃店革命

最慘錦田連百佳都無得惠康
which is 仆街怡和

35蚊運費仆佢個街，我行落去買都係10分鐘
可能香港大把有錢人

好多地方都係得惠康/market place
其實冇計，呢啲大集團仲要賣日用品你抵制佢都唔會執，只可以將來掌權之後清算

短期目標應該係中小型藍絲鋪收皮

唔一定 亦可以短期諗辦法令百佳壓倒惠康
我就未有冒死出元朗買元朗真係至少中危

唯有冒死出元朗百佳買

根本經濟差 自己收入都未必搞得掂

鄉下獨立村屋咪即係俾啲大陸撚圍住？窮閪地方又污糟邋遢，你都係唔好出黎害人啦鄉下狗

攬炒來了

乜失業率升咗好多咩？

呢個我真心唔知

鄉下狗點會唔毒呀，成世人都群埋啲番大陸玩既牛屎撚唔係想話自己出於污泥不染呀元朗牛屎

原來傻鳩黎sorry囉，回埋今次算牛屎閪自己係牛屎坑大就以為出邊個個都住邨呀？可能你自己住元朗公屋所以成日吹奏自己住村屋好叻叻啦，網絡世界認屎認屁，係咩料大家心照啦勇武，勇你老母

BTW我講嘅係認真國際政治討論topic 唔見得有咩傻鳩？係咪你條傻鳩太不學無術嚇親你？

咁都要食飯架啦
最多叫外賣

講中左嬲嬲豬

邊間

黃店好撚貴

大把啦
平平地旺角Nardo’s cafe 都ok
佐敦Studio Caffeine 都唔差

唉唉唉......咁嘅衛生習慣 同人講唔係屋邨仔、支那豬都真係無撚人信...🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️至少連登上唔會有
咁嘅衛生習慣就算我唔咒你 你都好難唔中喇
政府掛橫額叫人唔好吐痰已經掛到周街都係喇 好心你啦 家陣癘疫滔天就大家齊心啲團結抗疫 行為檢點啲啦
仲有呀麻煩你單聲交代低你住邊條邨我諗全連登依家見到呢個post之後都唔會想去你去過嘅廁所、或者同你住埋同一條邨
當我收返我講過嘅說話對唔住大佬 你千祈唔撚好係住元朗屋邨 我仲要去嗰邊買餸架
我唔想要飛到出大埔買呀
many thanks

*好撚難有人信

唯一就係藍店幾平都好，我一定唔會食

牛屎閪嬲嬲豬，咁有心機長篇大論，低我冇睇sorry

嬲俾人恥笑住元朗公屋，定係扮勇武手足呀

你唔睇唔緊要 其他人睇到知你幾熱愛吐痰就得真係浸支那味濃到隔住個mon都聞到
播毒者麻煩你講低住邊區 我要避一避 我諗好多連登巴絲都會覺得有需要

大家盡做

就係難，更加要有心

一有機會出街食/外賣，只去黃店！

今日6點左右尖東一帶清吧都係人
反面餐廳好靜

其實你三個point都係冇錢

BTW 就係你呢類小學雞 連個抵字都唔識打 搞到連登比人叫兒登

yes lol

food panda本來就藍
新加坡嘢黎

deliveroo呢？

明明好多黃店唔貴
話附近冇既不如講下邊區大家幫你諗下

哦扮勇武手足咁撚無恥，俾人篤爆嬲到傻鳩左，抵你老母咩你就真係小學雞冇撚常識啦，點會估我打錯字打錯抵字架，*但*我冇睇sorry，估都估錯，唔怪得成世係新界自high

盡做囉
冇人叫你拎成副身家出黎支持啊
能力許可咪一星期幾次
唔許可咪兩星期一次

真係支那豬病毒上腦無睇又點會覆到？

你啲post冇人回架，唔係以為自己有影響力呀你牛屎佬咋，以為自己住京城咩救命

冇睇你長篇大論篇傻閪文呀屌牛屎勇武

無人回？真係病毒上眼無撚得救

黃㗎

知你住新界又話自己勇武手足好撚勁啦唔回你啦，新界好撚凍架有冇錢買口罩呀？民建聯有得排呀早啲起身排啦明天

抵字個reply都叫長篇？腦真係比病毒蝕到無曬 唉
唔撚識打就認咗佢罷啦死雞撐飯蓋
另外又要叫人牛屎又要話人住屋邨末期腦殘嘅屋邨1支那豬真係好撚難溝通

Cap番圖話自己有人回好威威嘛

打錯字呀1支柒撚到應小學雞喎

依家每次出街口痕一定去黃cafe打卡個環境同擺盤都好靚，仲要黃店冇乜大陸西同藍絲特別安全

搞到連登俾人叫兒登

我係唔夠錢出街食飯姐 疫情爆大之前阿瑪遜入貨入咗成箱lol
就算我無口罩唔出街都唔使擔心啦 我嗰區流浪狗多過人 你擔心下你自己先啦
你快啲去排口罩先啦 好多屋邨都仲係民建聯打躉 你有地利之便呀

哦

Deliveroo好啲英國公司

連打多同打錯都唔識分🤦🏻‍♂️究竟小學定幼稚園程度？就算支那無書讀 你落到嚟香港住得屋邨都1應該有書讀喇啩？

快啦屋邨支那豬李慧瓊子好熱切期待你嘅支持架

🤩🤩🤩

知啦你個啲緊唔係錯啦打多之嘛個個都識睇架，你又話自己新界勇武，係窮撚到冇錢出街食飯之嘛

我可能真係住屋邨啦，我又唔會係網上強調自己住新界村屋又話自己勇武手足咁撚巴閉啦

你無錢咪唔好洗錢
但係如果你真係洗錢 都希望流入自己經濟圈

咁你都要買料
誠哥幫到你

Tui 表示支持

的確 我贊成呢點
唔使錢無問題 但逼到山窮水盡要使錢嗰下 我都會盡量搵愛國商人
最煩係有啲on9仔話成份糧唔使要都要懲罰嗰下
另外問題係對於我呢類極少外食嘅人好難愛國商人絕大部分都係食店 我如果選擇煮飯嘅話連搵愛國商人買食材都有困難 莫講話其他消費範疇
以前我啲fd仲會出街嘅時候我都仲會外食
但係依家佢哋仲怕死過我

咦靚媽妳買餸都係百佳為主？

肚餓幫襯下

對唔住我依家戒咗外食由一入post已經開始講我係煮飯狂人
再加埋瘟疫底下真係窮

唔去街市去百佳
對你黎講每樣野洗多幾蚊
對經濟圈黎講
少左錢流入 多左錢流出
每次咁樣諗都寧願洗多幾蚊撘巴士唔撘鐵
(有學生半價優惠都唔撚要

一直係係度呻我唔食外食就好難貢獻到愛國經濟圈

我照搭黨鐵但係用綠卡😂

咁經濟圈唔係得野食
一日有心 經濟圈仲work

同埋我啱啱無咗學生優惠無耐😂

藍店貴唔貴唔關我事

要罰500蚊
成人用 就話撘廿次先比人捉 攤平罰款回到本
學生要撘四十幾次 唔化算

我就係想知愛國經濟圈除咗食店之外有咩其他範數 據我所知唔多
如果有complete list最好
我暫時都係透過百佳貢獻
ps 如果超人伯係當係愛國咁超人二世間pccw係咪都可以當愛國商戶？😂

藍店執笠就關我事

3 係誠哥嘅 (印象中

入面有好多類野

我話咗我個學生身份expire咗無耐😂
同埋信我 我用小童飛嘅經驗好豐富 一般如果係黃狗守閘嘅話我避到熟曬 除非有便衣 which我呢世人暫時只中過一次

你未答我 超人二世間pccw得唔得先😂

巴打自己小心
我寧願扮拍卡跟前面嗰個入閘
跟住話唔見飛 淨係比一個站嘅錢

返工果區唔多選擇

每日都盡做（早餐+晏晝）

電訊商分唔分到黃藍

超人二世係unknown

返工要食飯 冇得帶飯

我識得揀無黃狗嘅閘入 再唔係 通常客務中心隔離會有個闊閘 可以趁隻黃狗處理緊啲客嘅時候入 佢搞緊啲客鬼得閒望你咩

仲記得開頭child 登個個嗌攬炒

但而家嗌既就係鬼了

咦你都係？😚😭

同你差好遠

btw 樓上果兩個細蚊仔LF2完就早啲訓

無人想知你地既野，唔駛係依度分享

屌得喇tg啦咁

？😂乜大西北有海隔開架咩？

知道daddy

當佢neutral😂
BTW我見巴打你在線 我有三間鋪想徵詢愛國度
急用因為係聽日屋企兩老話要出街食
再加埋又知你大西北

我唔係大西北
你睇whatsgap la
仲有Wolipay

sosad我明了
和你eat查過查唔到LOL
黃又唔見藍又唔見

係個地圖度簡啦

同埋我仲要開工呀 home office呀大佬

food panda德國架喎

我掉返轉啵，同條女出街食黃店小店幫我慳返唔少
不過如果屋企無煮飯要日日落街食反而可能有d難，因為有d地區唔多黃既茶記

想學炒美股

宜家真係好少出街

你睇佢啲營運地方先啦
德國公司無德國業務?

太和 御千丼

唐記？不過餐餐食都厭盡力啦